今日唔好去金鐘！要留就留中環！

特別係正幾幢銀行個一帶！
黑狗講過唔會/唔敢係個邊攻擊！

金鐘我哋難打好多